有咩歌啱一邊扑野一邊聽?

射呀射射他吧

壯舉 張敬軒

風繼續吹

人來人往

無雙譜

激光中

今晚扑野夜唔夜

老莫所有小夜曲

十面埋伏
止戰之殤

打得火熱

只差一點點

Dead from the waist down

郭富城嘅弱

我贈你體溫 你贈我興奮

CARELESS WHISPER

東京熱

舊歡如夢

梁祝

Work work work work work

反高潮

一定係只差一點點

紅唇 烈焰 極度撫慰

認真，克羅地亞狂想曲

朋友

大悲咒

Work
保特都推薦

爸爸

劇集《超能老豆》主題曲
作詞：楊熙
作曲：張家誠
編曲：張家誠
監製：何哲圖 / 張家誠

爸爸 爸爸 全靠聽你的話
因你令我今天 能像個爸爸
爸爸 爸爸 由你庇蔭之下
肩膊換了今天由我護駕

綿綿長路沿途是你 任世間每秒幻化
但你的手 付出 仍無限
從旁來學如何像你 為愛的背上負擔
付一切努力 只要為他

孩子 孩子 來聽聽你的話
將你內裡心聲 全贈我好嗎
孩子 孩子 忘記世界規限
一切讓我分擔由我負責

綿綿長路沿途是你 任世間每秒幻化
但你的手 付出 仍無限
從旁來學如何像你 為愛的背上負擔
付一切努力 只要為他

綿綿長路沿途是你 任世間每秒幻化
為我點起 路燈 如模範
從旁來學如何像你 為愛的背上負擔
付一切努力 只要為他

爸爸 爸爸 能叫你放心吧
因我活到今天 成就也不差
爸爸 爸爸 由你帶領之下
得你為我支撐誰會害怕
多遠亦有爸爸陪你出發

十面埋伏

止戰之殤

誰人用魅力，誰人做愛大大力😎

一定係十面埋伏，聽到call白車

Wrong hole

kygo

熱情的沙漠

我的熱情！啊！好像一把火！燃燒了整個沙漠！

Fuck you lily allen
Fuck you fuck you very very much

我已察覺變化濕度 滴汗是特別訊號
我要兩腳退一步 但是並未做到
似聽到看到風暴 將於三秒後來到的 倒數

一點一點增加濕度 滴汗是特別訊號
很心急想找出路 但是並未做到
似聽到看到海嘯 不需三秒便由旱土 改變做瀑布

做一晚泥工

發覺冇人夠我精闢

一定係呢首

＊屌西屌西 我鍾意屌西
屌西真快樂
大力插去 對準個西窿
碌鳩佢要郁郁貢

渣波渣波 挖蟹渣波
屎忽與西都有洞
仲未脫褲 就要篤窿
屌西屌爆個屎忽窿

＃個西標水猛猛猛
西水西水濕滿洞
性愛招式 百般變幻
一晚已變化千種
我碌尻又痕又腫
想起屌西發惡夢
屌四粒鐘
纖腰猛動
像做了一晚泥工＃＊

Repear＊＃

一定係call白車

滴汗

竟然咁少人識聽十面埋伏

相對濕度

要哥哥版本

wrong hole

我要與你硬碰 以爆裂既高速 旋動

射la
點解嘅
唔知

只差一點點～先可以再會面

職安真漢子

綠袖子

難道沒練習太耐感覺都追不回來

紅日

438

大大力

碌到咁落先有只差一點點

楊千嬅 - 色惑

曲：拉拉那鴻/ SMIDI
詞：周耀輝
編：SMIDI/陳景生/黃兆銘@ EMP/ T-MA@ EMP
監：陳景生/舒文@動物園音樂/於逸堯@人山人海

撕開一層層黑色的禮服
濺起一滴滴彩色的水珠
濕了不只我的皮膚
所以它不怕躺下來
所以它不怕站起來
沿著原始的穴 找到野獸的路

Give me what you’ve got, don’t stop
它不怕忍不住 只怕我們受不住
Get down, get down, and I’m on top
它不怕忍不住 我不許你說不
Burn it burn it girl 快快把我迷住
Dancing dancing girl 夜色擋不住
Bounce it bounce it girl 被甩也不哭
不說不說不 show me what you’ve got

快嚐嚐纏繞著一段蕾絲的保護
試試只穿上一片面罩的暴露
有一些欲望叫不如
所以它不如慢慢的來
所以它不如喊出來
原來是太滿足 還不滿足

Give me what you’ve got, don’t stop
它不怕忍不住 只怕我們受不住
Get down, get down, and I’m on top
它不怕忍不住 我不許你說不
Burn it burn it girl 快快把我迷住
Dancing dancing girl 夜色擋不住
Bounce it bounce it girl 被甩也不哭
不說不說不 show me what you’ve got

Give me what you’ve got, don’t stop
它不怕忍不住 叫我吞吞你吐吐
Get down, get down, and I’m on top
它不怕忍不住 我不許你說不
Burn it burn it girl 快快把我迷住
Dancing dancing girl 夜色擋不住
Bounce it bounce it girl 被甩也不哭
不說不說不
我不許你說不 不如

射啊射 射他吧

gorilla bruno mars

Ooh I got a body full of liquor
With a cocaine kicker
And I'm feeling like I'm thirty feet tall
So lay it down, lay it down

You got your legs up in the sky
With the devil in your eyes
Let me hear you say you want it all
Say it now, say it now

Look what you're doing, look what you've done
But in this jungle you can't run
'Cause what I got for you
I promise it's a killer,
You'll be banging on my chest
Bang bang, gorilla

Ooh, yeah
You and me baby making love like gorillas
Ooh, yeah
You and me baby making love like gorillas

Yeah, I got a fistful of your hair
But you don't look like you're scared
You just smile and tell me, "Daddy, it's yours."
'Cause you know how I like it,
You's a dirty little lover

If the neighbors call the cops,
Call the sheriff, call the SWAT ‒ we don't stop,
We keep rocking while they're knocking on our door
And you're screaming, "Give it to me baby,
[Clean version:] Give it like you wanna!"
[Explicit version:] Give it to me motherfucker!"

Oh, look what you're doing, look what you've done
But in this jungle you can't run
'Cause what I got for you
I promise it's a killer,
You'll be banging on my chest
Bang bang, gorilla

Ooh, yeah
You and me baby making love like gorillas
Ooh, yeah
You and me baby making love like gorillas

I bet you never ever felt so good, so good
I got your body trembling like it should, it should
You'll never be the same baby once I'm done with you
You [x3]

Oh, you with me baby making love like gorillas

Ooh, yeah
You and me baby we'll be fuckin' like gorillas
Ooh, yeah (Yeah, yeah, baby, baby, oh yeah, yeah)
You and me baby making love like gorillas

每次給挑選都被拋棄～

無人講呢首？無追post
I ´m getting closer I ´m ready for the doggy style. But then you turn around, suck your lips and smile. Open my pants and take a grip on my dick. Masturbate me for a while, now you want to lick.

屌

jason mraz butterfly

仲有Imany - Don't be so shy

餘下精液 我的愛液溢出就像淫水

閉起雙眼你最掛念誰 眼晴張開身邊竟是誰

七里香

Latch

鹹鹹濕濕郭富城 晚晚R春袋

Happy Birthday

七字歌

Last night~~~ wowooo~~~ I stuck in the wrong hole

皆大歡喜

連登仔年齡層唔同

餓狼傳說

仆街

想射啦

誰人大大力

點解呀

running in the 90s

Mozart Dies Irae

再射真係call白車

竟然無人聽無雙譜 有無人知我講咩

屌你老母東又屌你老母西

Shut up!Shut up!Shut up!
漏奶 咩撚關係 我批要批你個波

征服

正想講

第一時間諗到

toxic

Ding Dong Song

皇后大道東

張個膠粒帶落何b仔
做愛係最實惠

We will rock you
壞女孩

第三次啦

左右手

是妳多麼溫馨的目光
教我堅毅望著前路
叮囑我跌倒不應放棄
沒法解釋怎可報盡親恩
愛意寬大是無限
請準我說聲真的愛妳～～

櫻花樹下

PPAP

Enigma - sadeness
條女次次聽住黎做都high好多 大家不妨試下

chakalakalaka in you

認真 somo - ride

認真 shape of you

賽馬直擊

就係等緊你出現

聖戰歌 首推ummah tiqah lahah fajrun

聽住歌扑嘢硬係形著有第三人係度睇你扑嘢咁

Versace on the floor

I just had sex~~~and it feel so great~

一起舉傘 一起的撐

Never wanna give you up

黑色午夜

只差一點點先可以再會面

張敬軒-井

咁耐都冇人講方力申嘅無雙譜

落花流水，可以跟埋節奏

催情一流

男兒當自強

same

唔好影我movie

次次都聽超級小黑咪
跟住個節奏黎屌

你地一齊聽？

the doors

仲要唔係頭幾個講十面埋伏，係咪我已經同時代脫節了

龍心

所有幪面超人主題曲

極速傳說

如果想開心為什麼需要等？

First love 宇多田光

貼埋歌詞先好笑 一見到爸爸爸爸已經笑撚左

分手總約在雨天

要射啦
點解既
唔知啊
Yeah

繼續上，全力上，無論哪個對手招式多誇張
將我領土九十分鐘裏盡量擴張

用你的鑽頭突破天際！

聽媽媽的話

生日歌

雲中 風中 寶貝口袋中猛衝

I'm sexy and I know

屌你
聽完鳩都軟埋

親親爹地

作詞：鄭國江
作曲：Silversteinshel
編曲：鄭國江
演唱：何國禧/何君諾

仔(唱) 爸爸爸爸 如無日照耀 我們怎麼了

爸(自) 唔...如果個太陽唔照我0地呢
你一定會覺得好驚奇喇 咁只要你'擘' 大對眼
望住個天

唱: 求求清風將你吹送到天上
那落日定把光輝照

仔(唱) 爸爸 爸爸 我怕那風不吹 我又怎麼了

爸(唱) 如果風不吹啲空氣也不動
(白) 咁你只帆船仔就行唔到喇 紙鳶又飛唔起
小草睇見你咁可憐個樣呢 咁就會

(唱) 講比清風知 風會慢慢吹送

仔(唱) 爸爸爸爸 我怕草不生長 我又怎麼辦

爸(白) 哦 如果啲草唔肯生長 甘或者你會喊喇
於是啲泥土就會比你眼既眼淚滋潤番
好似你錫daddy咁啲草就會越生越多喇

(唱) 這大地儘是小草苗
仔(唱 )爸爸 爸爸 如果唔錫你 你估會點呢

如果我唔錫你 你估會點呢
爸 (唱) 如你咁忤逆 小草長不成
成天黑嘛嘛 清風立刻停

(白) 所以你要知 如果你想呢個世界美麗同埋快樂呢
(唱) 你要熱烈地親親爹哋 寶寶 噢 要熱烈地親親爹哋
(白) 聽到嗎 寶寶

合 (唱) 要熱烈地親親爹哋
爸 (白) 你錫唔錫爹哋呀 寶寶
仔 (白) 錫
爸 (唱) 現在就親親爹哋寶寶啊現在就親親爹哋

？
it ain't me

飛飛呀飛出去 跟小

飛飛呀飛出去 跟小兔飛奔去 熊和熊貓一起去

Eye of the tiger

別講笑小鳥爆開了

尋尋找找 為何都找不到

只差一點點... 要call白車啦

低等動物

作曲:錢文璟
填詞:黃偉文
編曲:C.Y. Kong
監製:思歪

喉嚨很乾 所以愛上你的吻
咀巴需要覺得 像被誰期侍過
纏綿很好 所以愛上你胸襟
呼吸需要記得 亦被懷念過
為何未曾動心 都可以愛上那質感
未能淡忘肉身 我是人
寂寞洶洶 所以愛上你指尖
鬚根需要覺得 像被誰馴服過
慾望狠狠 所以愛上你肌膚
體溫需要記得 亦被承受過
為誰亦能動心 請不要笑我太低等
熱情自然亮燈 渴望難自禁
味蕾覓尋肉身 比一隻野獸更天真
問誰又能硬撼 肉體吸引

@讓美色 給官感體諒過程 其實極漂亮
難道你在訓練我 不需要情慾對象
熱吻間 勾起的想像
愛情 其實是這樣
留住你是要為身體著想
(期望你 亦要為身體著想)

談情很好 不過也要你擁抱
身體需要覺得 未被忘掉過
地獄之火 睡在心窩
難道我望著你你望 我
就毫無罪過

REPEAT @

賭神主題曲

Tove Lo - Talking body

長生牌 鹿茸大保酒 係男女強身嘅妙品妙品妙品

遇怪魔 我即刻變大個

好多巴絲都會播歌扑野 ？

點解咁多十面埋伏

十面埋伏
春光乍洩
Richard Billyham

Go Go power Ranger!

主能夠

相思風雨中

告白

黑色肌膚給他的意義

留住溫度速度溫柔和憤怒

Lm

除晒衫開始播，播完岩岩好完事，岩晒樓豬